政府班賤種唔會因為封左你7000萬而停手唔迫害義士，我地一定要繼續捐錢比手足應對迫害

仲有逆權律師們，我求你們唔好因為封左錢而唔幫手足，錢銀既野我地死都死返比你地 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

7000除200，每人只係$35，食少一餐都係返到 🙏🏻🙏🏻🙏🏻